
                      Lars Von Trier parece estar condicionado a no dejar indiferente a nadie con sus películas. Me parecen forzados muchos planos y escenas. Se hace pesada, así de sencillo, sin más vueltas. Muchos cinéfilos de cine de culto, adoradores de Trier pensarán que estoy loco pero es que a mi el cine no me gusta como me pudiera gustar un maquillaje para parecer interesante. Me parece una basura y punto.
        
            